吹爆無限支持利君雅！！

真.香港人，屌鳩林奠！